張建宗：全民派$10000偏離300億抗疫基金原意

派條春咩
仲有期望？

佢係咪搭錯線
全民派錢點止300億

正啦
好明顯係多數派一話要派
連少數派要求都唔撚聽
正苦好波

兩樣嘢嚟架，咩偏離原意唧

仆你個街

快撚d派呀屌你老母

沒有期望沒有失望

傻仔宗又鳩up

睇live
全民派1萬真係跨黨派要求嚟

個會由今朝開到依家都未完
佢係咪開到神智不清

全民派唔止300億, 根本係另外一回事
最後取消300億貪污基金, 直接全民派1萬
但呢個 "專反民意" 政府 應該都係掉轉做

抗疫基金

抗你老味咩咪又係捐俾支那

你搞到一個月內收錢
八千都大把人讚

原意只派俾新移民

抗乜撚

2000蚊藍店coupon各五張

市民 : 300億抗疫基金偏離全民派錢原意

期望呢樣嘢已經完全唔存在，the hope is dead

其實冇人對你有期望 都係比哂班支那大帝架啦

等全香港都一齊變反對派

等睇聽日爆民憤

吓
派錢關抗疫基金咩事
另外畀架嘛ON9

抗疫基金下話？
澳門全民有口罩買到而家有幾耐？
你政府係依段時間做緊咩？

擺明spin緊
幣在廢老藍絲真係會信

將呢樣嗰樣扯埋一齊，然後就話行唔通架就ban咗去

唔係第一日嘅事了

live緊

on9兩樣野來

一萬個口罩照殺

黃藍團結, 全民爭取一人一萬蚊

300億都唔會買到口罩比普通市民架啦算撚數啦好嗎

偷換概念
混淆視聽

佢係咪想立法會輸到仆街

死全家啦

Expected

佢成個腦都係快啲拎到300億
個會開咗咁耐
冇見佢應承過啲乜
一時話人有見地 但下句就係要再考慮

淨係派比新香港

弱撚智

每人一蚊佢會派

民建聯爭取派錢不成功的話
準備收檔啦

食屎狗

正名：向建制團體派300億

下台啦仆街

咁佢300億用咗去邊

派俾邊個，有邊啲人受惠攞到錢，全由建制團體嘅各個代理人自行決定

我就最支持民建聯嘅
少數派都爭取唔到
唯有執咗民建聯啦

原意：止暴製亂
港共：全民派錢會派比曱甴，不了

目的：籠絡建制選票貪污舞弊

呢個政府真係好鍾意頂到行
任何意見都唔接受嘅
厲害了777團隊

政府宣布為左多謝警賊係抗疫時期既努力
令到有警圓染病，決定派十萬每位警圓。

唔好整抗疫基金 只要全民派錢

300億口罩都買唔到個 想問下個原意係咩

燒比佢地啦

全香港人都想你派錢 就係點都唔撚派

派俾商家佬你就叻 路軌頭

300億維穩費黎咋
中共嘅「抗疫」不嬲都係只做「維穩」

300億邊救

狗閪警察都用左200億

就喺30秒之前
又再重複同一句嘢

唔好派呀上邊好快要吸水回血到時冇錢上貢俾人屌屎忽呀

調返轉收香港人一萬蚊
籌款做中國抗疫基金

屌佢有咩所謂，就算唔派啲人嘅怨氣都會集中係波叔嗰度，根本唔會關佢事，波叔到時畀人屌到反艇佢都只會係旁觀者

派口罩囉
你有無吖？
你無呀 你無貨呀
收皮喇

是但啦

多數派好波
少蚊派永遠收皮

姐係話全民派都係每人4000

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

cut 左林鄭份糧咪多400人受益囉

吾派充即反！

個政府就算得返5%支持率
都可以唔洗落台
係屈既

市民:垃圾政府一直偏離民意

全民派只係俾18歳以上300億可能夠做

靠派晒香港庫房俾嗰5%嘅人形生物囉

啲$本來係我哋架喎

所以我聽日武漢嗰個大肚女人
搵涂謹申簡直係白癡

其實派錢邊關政務司司長事

派啦屌你老母

不嬲市民要乜 佢就唔俾乜

全港十八歲以上可以向銀行借一萬蚊。政府代還己借一萬蚊。銀行去政府收手續費。要做係好快嘅。大家一年收到幾多銀行電話呢？

咁原意係咩

原意係
如果腥港人10000 香港人就0
如果香港人10000 腥就要20000

全民派$10000嘅話，嗰300億應該係行政費

俾錢俾啲商家大老闆係原意？

哩班狗官仲未死，都係偏離市民意願啦！！

Rubbish government

屌你老母呀張建宗

唔答
同柒婆個初心一樣

唔係派錢
係回水
啲錢我架
唔係你施捨俾我